賭球風氣日益嚴重

贏錢個d 俾人話要派。。請食飯
輸呢又賴係人地度 屌你老4 人地用槍指住你一定要買咩
究竟係咩事

child登仔咪撚賭啦
你賭當你做善事咋

駁吾刀